[投票]係咪停止P牌出post亂帶風向?

雖然我係P牌
不過有見及此
正皮:停P牌啦,雖然有啲鬼甩咗P但係可以避免亂帶風向
負皮:唔撚係呀?你唔畀出post同禁言論自由有咩分別
不過我個人覺得要禁
#2會出另一個投票係關於P牌可唔可以畀正負皮同comment
我見到有人話時事台會入黑洞所以放吹水台
其實我第二日玩連登

:禁啦,P牌唔好撚畀正負皮
:覆下都唔得?

Push

Push
冇人Push下嘅

樓主已死